男友打飛機

同男友一齊住已經一段時間 但發現佢自己一個係屋企時仍然會睇片打飛機 點解？我滿足唔到佢？
我地每星期都有做愛 仲唔止一次 每次大家都到高潮佢都會射岀 佢咁都仲要打飛機發洩？

有研究話，男人大腦每十五分鐘就會釋放出想交配嘅訊息，自己打飛機好正常。

佢又唔係揾第二條女搞 有咩問題

唔打咪叫雞囉

可能你男朋友想早晚做一次呢

癡撚線，Re左幾次U，食左兩條女，點知全部都有仔

樓主自己又打！
打和啦！

其實成日發呢啲gay post目的係邊

波台狗一日要出幾多個抹黑港女post ? 唔知佢地出一個post收幾錢呢

吾撚知🤦🏻‍♀️

留名

同你拍拖飛機都冇得打

其實唔一定為發洩
可能已經係習慣/興趣

利申:我有女都係咁

屌屎眼屌厭左咪打飛機

男生普遍覺得自慰同做愛係兩回事
唔係因為你滿足唔到佢呢

日日都食煮家飯咩
得閒要食快餐

大家男人無所謂啦